肥絲同癲狗 兩個人既故事係點開始？

唔係。我真係想知佢兩個咩事

推

關我撚事咩屌你老母

呢兩條撚樣真係好撚煩

屌你老母 又關你事咩

佢兩個好撚正

好想含肥絲碌鳩